+++
 title = "Приглашение на Туристический Хакатон "
 date = 2020-11-09
 description = "Приглашение на Туристический Хакатон "
+++

Приглашение на Туристический Хакатон 

«TourHack» - это уникальное место, где вы можете прокачать свои навыки и весело провести время!
Вы можете принять участие не выходя из дома, так как Хакатон пройдет в онлайн формате.
Кейсы будут связаны с такими темами как кемпинг, чек-листы, ID, транспортная инфраструктура и т.п.
 Вам предстоит создать крутой проект или приложение.
Вы можете собрать свою команду или решить задачи в одиночку.
Не важно, программист вы, дизайнер или product-менеджер, если вам знакома сфера it или туризма, то Добро пожаловать!
Участие в туристическом Хакатоне – бесплатное, лучший проект получит приз от компании Huawei.
13-15 ноября 

Регистрация на сайте http://tourbina.ru.com/

#мероприятия